{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014178",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암 꿈의궁전 별관"
    },
    "text": "ネットフリックスは無料視聴可能で、部屋が広くて快適です。 総客室数は28室で、京江線昆池岩駅が近くの電車駅です。 韓国語での案内サポートが可能です。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 フロントでヤノルジャ会員であることをおっしゃってください。 駐車場は心配しなくても大丈夫です。 宿泊客は24時間無料で駐車が可能で、ブレーカーの中に入った場合はチェックインの際に車両番号を言えば車両登録になります。 また、モーテルの前には広い共用駐車場もあり、遮断器内部が満車の場合にも無料で駐車できます。 光州内で最大の客室を提供しており、連泊する場合、追加料金はありません。 ただし、他のお客様の睡眠の邪魔になる行動やペットの出入りは制限されます。ペット同伴の場合はチェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。 全客室でIPTV視聴が可能で、昆池岩内で最も長い待合室の利用ルームもあり、最大6時間35,000ウォンで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は京江線昆池岩駅です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは無料で視聴できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは無料で視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは韓国語の案内サポートがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。ヤノルジャ会員であることをおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。宿泊客は24時間無料で駐車が可能で、チェックインの際に車両番号を言えば車両登録になります。"
        },
        {
            "question": "モーテルの前に駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、モーテルの前には広い共用駐車場もあります。遮断器内部が満車の場合にも無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "最大の客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは光州内で最大の客室を提供しており、連泊する場合は追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴では泊まることはできません。ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "全客室でIPTV視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でIPTV視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "利用ルームの最長待合室は何時間ですか？",
            "answer": "利用ルームの最長待合室は6時間35,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 402
    }
}